ubisoft 送steep

註冊來免費遊玩 Steep：從 5月 16日的 21:00 至 5月 22日 的 06:00（當地時間）。

上年差啲想買 好彩未買

又送 佢真係好想人用uplay